請珍惜Kobe...（認真）

細個開始睇波果陣好拎憎Utah Jazz，覺得Stockton、Hornacek、Malone好拎茅（當年Playoff Malone一?批暈Robinson），次次進攻都好似教科書一?既戰術好悶

到佢地退晒休，先知果D老練既技術／走位係好野黎

Penny既獨特節奏、Grant Hill（全盛時期）既First Step、Reggie Miller對贏波既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁拎勁

高登仔好多人都反Kobe，但係老實講佢既Foot Work技術、Clutch Shots能力、對比賽既執著，冇人比得上佢（我覺得依家LeBron>>Kobe）

我諗Kobe最多都係打多1、2年就退休，其實睇得1場得1場，好好珍惜

利申：Webber年代Kings迷

rip

同樓主同一時代開始睇波
Kobe初初入聯盟嗰陣真係好憎佢
覺得佢只係山寨MJ
連penny, hill等等都遠遠比不上
一憎憎咗廿幾年

footwork無乜邊個真係好得過kobe
lbj只係體能上令你覺得好過kobe, 但細膩度kobe真係無得彈
利申小牛迷，11年比牛橫掃固然心涼，但見odom bynum artest都打茅波時，得佢一個默默撐起隊波就覺得佢係一等一true star

Clutch Shots

應該ray allen最強啦

高比後期回晒塘啦

有冇人真心討論

佢都係靠oneal好彩起大城市 勁多強隊友

高比係一個個人能力強

唔識協調

wade比佢好好多

2個都經典

邊有人有心情同你今日討論

又撚新會員

見樓主打潮文

真心想討論下者

始終大城市 係有優勢

佢係個人能力超強

但始終太執著

請珍惜生命
活在當下

5分鐘後停止討論黑人 香港活動冇人理

點解你條撚頭咁撚煩

咁有錢有名氣咪又係要死

個個都會死㗎啦
估唔到係咁突然姐

屌你老母 有咩好憎呀

I express my condolences to Kobe's family

當年個樓主走得太前

I express my sincere condolences to Kobe's family and friends

估唔到呢個係預言黎